點解啲人一講打仗就話人痴線

然後我發現咗呢啲片

就係不斷同你講幾慘幾慘
事實就係無經過激烈嘅衝突，根本就無可能獨立
根本無可能建立到仼何嘢

班人供緊樓

你阻住佢供樓，返工大過天，俾你黃絲都係果句：無錢點做金主呀？